（機場緊急）1120 live見到大量狗隻進場

走唔走 大家自己決定啦

如果現場遊客夠多，照計d狗係唔敢用tg/開槍嘅

#不要送頭
#beWater

遊客唔少 所以有得走好走喇

唔好引狗呀

1130 防暴 準備衝入嚟拉人啦

推

替大家著急

8.18!!! NOW OR NEVER

t1 拉左示威者啦

走得 好走

隔日再黎玩過啦

咬實721

721係政府死穴

721

幫手推

[請廣傳]警察扮示威者行惡事片段 +811文宣圖集結

真係有人爆玻璃 唔知係咪鬼

畀我講中咗